1) Service-Oriented Architecture (SOA) possess:
 a) A service provider, service requestor and service broker
 b) A service provider and service requestor
 c) A service requestor and service broker
 d) Only a service broker
ans-(a)

2) XML is designed to describe _________.
 a) pricing
 b) SLA
 c) data
 d) service
ans-(c)

3) SOAP (Simple Object Access Protocol) does not restrict the endpoint implementation technology choices. SOAP is a platform-neutral choice.
 a) True
 b) False
ans-(a)

4) A Cyber‐Physical Cloud Computing (CPCC) architectural framework is a ________environment that can rapidly build, modify and provision cyber‐physical systems composed of a set of__________ based sensor, processing, control, and data services.
 a) system, cloud computing
 b) cloud computing, system
 c) system, edge computing
 d) edge, system computing
ans-(b)

5) Network Virtualization is a _________ environment that allows _______ service providers to dynamically compose ____________virtual networks.
 a) networking, single, single
 b) physical, single, multiple
 c) networking, multiple, single
 d) networking, multiple, multiple
ans-(d)

6) Customized wearable devices for collecting health parameters are the best examples of
 a) IoHT
 b) Fog device
 c) Fog-Cloud interfaced.
 d) Cloud-Fog-Edge-IoHT
ans-(a)

7) Dew Computing is a paradigm where on-premises computers provide functionality that is _________ of cloud services and is also collaborative with cloud services
 a) dependant
 b) independent
 c) partial dependant
 d) none of these
ans-(b)

8) SOAP uses ______ as transport protocol
 a) UDDI
 b) SLA
 c) HTTP
 d) XML
ans-(c)

9) Virtual Machine Monitor is also known as
 a) Cluster Manager
 b) Virtual Machine Handler
 c) Virtual Machine Manager
 d) Hypervisor
ans-(d)

10) Which of the following is/are XML parser API(s)?
 a) XaaS (Anything as a Model)
 b) SAX (Simple API to XML)
 c) CLI (Command Line Interface)
 d) DOM (Document Object Model)
ans-(b)
